有冇巴絲依家打係拉薩？

去完阿里大北線，聽晚飛重慶玩到日再走

武漢那邊 要靠同志支援了 香港交給我們吧

係山南嗰邊

有無北線的相睇下？
之前淨係去過南線

冇乜data la, 返去再開post

去spinncafe打卡，飲盃啡再走

有無見到薯伯伯？

冇， 我舊年10月去左2次都見唔到，有次見到佢泰國partner
今日都見唔到，睇嚟香港易揾佢d

你地坐火車去?
我見機票同飛歐洲一樣價

我火車 適應返個高度同keep住食藥 暫時都未有高反

澳門飛重慶幾舊水，重慶飛拉薩 1200-1400 人仔